出糧換美金

你今日換左未呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

.

首先要開咗IB

去邊間找換店信得過，驚假錢

堅成找換店

thx

窮人，但keep住每月出糧換1K

港紙?

鎂

堅成唔平...

有人講靚價

堅成算信得過
btw 大家罷買罷食都要繼續
和理非抗爭 冇成本又慳錢 點解唔做

換唔難，入銀麻煩！

係呀, 我問過幾間銀行佢話要收代匯水佣金, 計埋其實仲貴過喺銀行直接唱入戶口,
有咩方法唔洗揸住銀鈔又唔洗喺銀行度唱?

未出糧喎...

深水埗發達鳥
黃咁咁架

自從罷食同節約消費後, 個個月有餘錢

黃咁咁？

邊間要？

呢間貴， 美金又殘

唔好入返去， 要手續費

仆你個街！匯豐金庫又懷疑被運金同外幣走，入面存放大部份都係香港外匯儲備！大家快換外幣保平安！

有新版銀紙，唔駛咁緊張！嗰D拎去燒！

無咁早出糧喎
要10月頭先㩒到

citi hk $15710.76 換咗usa$2000

東亞, 匯豐

未出糧

推

自己對比下

咁就可以換美金

之前先7.4/7.35換咗幾錢
依家7.22
但買月尾再換多兩千

美心都要出聲明，證明做對了

用開恆生
貪佢方便 可以喺apps兌完直接喺外幣提款機拎美金
啲美金亦都新淨乾淨靚靚仔仔 同埋銀行出嚟感覺上點都可靠啲啲

一百蚊來？
匯率點？

7.22

我睇錯
應該係7.845同7.82分別

係
現時（23:48）7.8548

小女孩 飛鳥都做緊7.82

未出糧😭

都算貴…但當㩒個安心

我返工地方唔近找換店 放工又收哂
有時撞岩夾到 又到個匯率唔靚
咁不如索性貴少少當買個方便 同埋又唔係真係貴好多啫

建議大家換啲美金散紙，以備不時之需

有時多人到仆街

正 和理非仲可以做以下既事

每月出糧都用恒生兌 貪方便同埋匯率差唔遠

跟手入落Citibank
再電匯走資買美股

每月都咁做

而家 加多項

退八達通

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

巴打排隊counter入？
係咪星期六日都得

星期六0930-1230

跟返銀行時間

thx
黎緊出糧唱錢買

旺角收工， 一出糧都會去飛鳥， 平過深水埗好多

push

月尾出糧啦

問一句，HSBC mortgage link ac 係premier. 可唔可以用美元saving 做mortgage link?

你睇清楚份ml form
得HKD

出糧唱錢

換其他外幣都得 不過美金應該算最穩陣

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

恆生得閒就入ebanking睇下，上兩個星期街做緊7.84，佢冇啦啦做到7.839，即刻換左$4k

而家先貿易戰開始
強国先開始出事
我估三年後港元先出事

月尾月頭嘞！又係時係換美金

位搵到錢嘅巴打不妨每個月捐出一部分嘅錢去幫下義士
當投資香港呀

我決定每個月十一奉獻支援抗爭

今日又換五千 7.83

今朝出咗糧

換曬其他外幣都得

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

個rate唔錯

唔想換錢既
買下金幣
每月任務黎

已捐星火

今日見個阿姐換成左兩皮野美金
自己就換個10k港幣

月經
直接轉去離岸證券行買美股

保本得ga la,我都係30k港幣

邊間換？

citi ?

yes

citibanking 係咪都唔洗手續費？

citi priority唔洗

換咗iPhone當換左

Pish ! Change HKD to USD

可以set 到價指示唔洗mon住

可以換10000usd

Pish !

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

小女孩點解會咁平

攞美金呀

緊急法
拎美金

緊急法一出
可以隨時抄家

勁過送中條例

幾撚新淨

我係恒生機㩒出黎既都全新

仆街返緊工收今晚十一點

信我者未必會贏，至少唔會輸

我仲以為幾年後先贏

唔知邊到入貨

舊鈔？

期待今早銀行盛況

上個月去換過
之後入番銀行再射去ft

冇問題

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

啲錢新淨？

今時今日換都有着數

手持美金笑到最後

叫做出事起上黎 穩定d

淘大啲人好快手想提都冇得提

有無人知呢類外幣提款機通常每日幾點refill?

間間都收代匯水

邊間atm

大部份找換店嘅匯率都有，銀行都有

想問港紙現金 想兌~1萬美金 係咪拎啲港紙去銀行排隊就得
使唔使電話預約

點解係銀行 銀行好似有限額
除非你係兌完先提款 否則都係找換店啦

銀行好撚貴，上面有條line睇晒個表先

港共春袋係金融體系
繼續㩒atm make noise 各大傳媒淡化處理呢d事 其實幫緊港共維穩
銀行call loan 引發支爆 中共到時就會投降

想問找換店會唔會有假錢
銀行太唔方便

去信譽可靠果啲
都係果句 爬下文先啦

今晚撳下 citibank幾錢先

同埋睇下飛鳥同小女孩

試過連續兩日同一部恆生ATM襟美金，一日好新，一日好多印仔同殘d
記得keep單留証據

citi bank 7.86
點睇？

citibank點拎現鈔

上網睇
1. 預約分行拎錢
2. 去有得撳美金既atm撳

但我未揾到每日1 / 2 嘅免手續費提取上限

atm應該20000或40000 hkd,分行無寫

thanks 巴打
即係2500 美金

但得50

但係啱啱7.86，有咩意見？？？

理論上ib 跟market price
永遠唔會多過785

我係hkd (anybank) > ib
hkd to usd @ib
usd ib > citi (收12usd per transaction )

所以揾埋親友一齊換就最抵

一直都諗緊好唔好申請ib hk用黎每月出糧換美金
本身見佢可以投資唔同地方嘅股票覺得好吸引
不過依家咁嘅時勢，都係完全離岸好d

有冇人覺美金有陣錢嘅臭味

係香味

美金周遊列國，乜味都有

多人唱，應該真

新鈔係香味

唔該上面幾位巴打解答

今晚網上再換美金，之後轉走去

打去CS問啦

我想問匯豐外幣機拎美金有冇限額架?
剛剛去㩒見到部機寫每月最多拎4000美金

Atm嗰句好好似係寫每次最多Usd4000
不過除非係有錢premier account, 否則本身最多都係每日兩三千
今日拎完聽日再拎過

換得唔多嘅會去痕生撳鎂

20萬港紙想問換美金定日元好？
換完仲放喺銀行係咪冇意思？

唔好all in 其中一隻
分散風險好過啦
唔想keep咁多cash就參考其他Post啲人點搞離岸戶口

你的錢已被共產鳥

其他唔鼓勵all in

而家啲美金真係缺缺地貨 唔係咁易換到

恒生仲有

我指找換店 銀行個rate衰到呢

之前係中資銀行買7.85內，美元支票轉去匯豐/恒生

邊間換好？

希望無假鈔
兌換店換

渣打多貨

呢到幾多千蚊

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應

24k only

2萬4 鎂

有冇人講下citi 換美金？
有聽過人講咩零差價個類
但學生完全唔明

新鈔一定好少假

聽日換多一萬美金

如果有黃店歡迎用美金就更好

今日Lunch去左一間中小型本地銀行嘅中環總行攞美金。佢本來話得1000美金現鈔，而且要預約。我即刻眼都特埋。佢跟住話去倉庫度睇下有無。佢結果話有。然後比左3000美金我。我真心懷疑幾時D銀行會無晒美金。

出完美金, 應該點做好?未有離岸戶口, 剛拿BNO

我早幾日係匯豐櫃檯拎美金都要等好耐話要搵倉庫有冇
另外想問有冇人知美金上面有d細細個既紅印藍印係咩黎？係銀行拎出黎果時睇唔切

係咪TN字樣？係真鈔意思。

留意左幾間銀行換返黎都有
紅色既W紅色既H
藍色既Th乜乜睇唔清

前排要用錢去銀行換返小小，又換到架喎

沉大屍話美金會跌

沉大師兩個月前已經喪屌，話宣揚換美元概念既人好惡毒，會害死好多人，我心諗，港元同美元掛勾，如果換美元會被害死，咁持港元係咪一樣死？

惡毒得過叫人一股不留渣cash

外國找換店驗完吸個印落去， 好似係

係匯豐總行定係分行？

都唔少
100張有6-7張有印

全港澳人一齊炒 好野